（有圖）情人節地鐵情侶當眾激吻

auntie 都上lihkg

我都想好似佢地咁

姨姨係咪葡萄

幾個post都同一幅

咁又點?

GAY ALERT

......屌你老母

情人們一呼一吸相愛到底